無知一問 侵優勢仲係到喎

NV 反cup好大機會啦，其他守到就夠

btw 侵輸左又點 當年侵上台我地咪一樣話侵商家佬會奶共

但有一樣野係真既 美國邊個贏都好 香港都玩撚猿架啦 侵贏咪制裁香港 之後中共要臉 比十倍利益美國都唔放過香港人 拜登贏就算佢奶共 中共可以借機玩大灣區理念收香港皮 到時低學歷既死先 洗碗工程師傅保安運輸藍絲仲唔仆街？

當年話侵會奶共係靠估
今次奶共係拜登講到出口
香港死就一定 不過大家想睇中共一齊死咁解
但拜登贏就香港自己死 中共可以返生

點解鳩up幾下就當人真心奶共

你睇返佢個仔單野佢收左幾多錢先啦

你睇下Trump個女或者家族 收錢同奶共好似兩回事黎 收完錢制政策賣國先係奶共

NV反cup好大機會？
巴打係咪有限智能

點解唔大？ 你有限智商？

唔好淨係睇數字啦
未firm嗰啲細區，大部份上屆都藍區

唔通你覺得Vegas班撚屌會投侵？

係 班Vegas會投侵

咁你鐘意囉

登都未選到點搞政策奶呀
選到既你驚佢唔瀨咩

你要知道個市長一路追住民主黨洲長咬 咬到個洲長鳩up左幾下 之後比市長拎黎做擋箭牌

但係Vegas而家係china joe領先

所以如果55波到就反cup 正面撚

屌
你鍾意啦